簡幗儀幾靚女

身材唔差
學歷又高
散發住一種高貴女性獨有嘅氣質

咪又係雞

應該唔係

有follow開佢ig，影埋曬d相咪又係同典型ig雞一你叫我j兩野ok，但係邊忽高貴呢

你叫我屌兩野都ok

我又要

啲相執得好西利
而且一街大學生 佢有咩好吹奏

咁老都未揾到老細埋單

跟！